[
    {
      "type": "options",
      "question": "Как зовут главного героя, которым управляет игрок в Undertale?",
      "options": ["Фриск", "Чара", "Флауи", "Санс"],
      "correctAnswer": "Фриск"
    },
    {
      "type": "text",
      "question": "Какой персонаж является первым боссом, с которым сталкивается игрок?",
      "correctAnswer": ["Ториэль", "Ториель"]
    },
    {
      "type": "options",
      "question": "Какого цвета одежда Санса?",
      "options": ["Красный", "Синий", "Зеленый", "Желтый"],
      "correctAnswer": "Синий"
    },
    {
      "type": "text",
      "question": "Какой персонаж известен своей любовью к спагетти?",
      "correctAnswer": ["Папирус", "Папайрус"]
    },
    {
      "type": "options",
      "question": "Какой из этих персонажей является ученым?",
      "options": ["Ториэль", "Альфис", "Андайн", "Азгор"],
      "correctAnswer": "Альфис"
    },
    {
      "type": "text",
      "question": "Какой персонаж имеет три формы во время боя с ним?",
      "correctAnswer": ["Меттатон", "Метатон"]
    },
    {
      "type": "options",
      "question": "Какой персонаж является 'судьей' в Undertale?",
      "options": ["Санс", "Папирус", "Андайн", "Азгор"],
      "correctAnswer": "Санс"
    },
    {
      "type": "text",
      "question": "Какой предмет используется для спасения в битве с боссами?",
      "correctAnswer": ["Пирог"]
    },
    {
      "type": "options",
      "question": "Какой персонаж является последним боссом в нейтральном маршруте?",
      "options": ["Флауи", "Азриэль", "Санс", "Чара"],
      "correctAnswer": "Флауи"
    },
    {
      "type": "text",
      "question": "Какой персонаж известен своей фразой 'NYEH HEH HEH'?",
      "correctAnswer": ["Папирус", "Папайрус"]
    }
  ]
  